學資處一問

我想問如果收到拒絕申請可以點做，因為我補交資料個時漏左一份搞到而我比佢拒絕，有咩方法可以做，屋企真係手頭緊。

打去問啦屌

打去問

補交咪得咯